美國參議院幾時通過《香港人權與民主法案》？？

在參議院，法案目前得到22位參議員的跨黨聯署支持。法案在參議院外交委員會過關後，目前在參議院尚無進一步的立法動作。

RFI係10月15日咁講。

仲排緊no.238
希望快啲調前啲

100 senators?
2/3 = 66 !!
Need to work very hard on both supporters and those oppose /condemn violence and those who yielded to the pressure/benefits/lobbying from CCP/Lam...

HOW??
Any ideas?